[起底組]受訪年輕人表示支持警方

來自BBC撐警集會
1:47
「希望警方聽到其實唔單只有人鬧佢哋，好似我咁亦都會有好多人撐佢」
「有啲報章煽動人參加暴動，仲有地方政棍利用年青人爭取自己選票天理難容」
你條仆街睇上去正正常常，講出嚟啲嘢竟然可以咁扭曲， 望住佢排牙啲污漬，我真係好仰慕佢。
跟佢嘅口音似係香港本地人，有冇佢嘅小學、中學同學，介紹一下佢比我識？

推

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

#為避免運動將來可能分裂，凝聚民間對於「五大訴求缺一不可」嘅共識，係文宣重中之重嘅長期目標

#毋忘葉虎事件！（疑似中聯辦指揮黑社會打人）唔可以比佢不了了之！
［緊急］點解葉虎單嘢可以不了了之？

#仲有84比海綿子彈爆頭暈倒義士、83有義士比狗圍住唔比食哮喘藥結果腦缺氧暈倒，728上環比橡膠子彈爆頭暈倒義士，希望你地可以平安萬全

我無野講

推
睇到我火都起

8月5日，全民三罷！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

所有最新資訊會係TG Group到發放，有意發夢參加的朋友請加入

已有分區細group，group link係大group公怖咗

瞓唔着推一下

推一下

太激氣唔記得咗上傳圖片

sd去